據環球網：美國CNBC剛剛消息，當地時間5日，美國政府取消禁止中國客運航空公司飛往美國的計劃

侵侵又反手

支那先收手

環球網唔撚係環球時報咩屌

樓豬條仆街仲要用富途牛牛

好用咪用

CNBC 邊有講過？

俾多少少錢落now 度睇CNBC 啦
炒美股用大陸tools, 輸死都未天光

睇左，再睇內文

我淨係想問下，你quote個間華文傳媒所講既內容。
係唔係如實報導CNBC入面所講既事實呢？
學呀１９才子話，依家Ｄ華文傳媒質素有幾高，大家心裡有數。

支那跪左先 美帝咪做下樣 始終侵侵要爭取連任 暫時唔可以做得太盡

咁美國係因為支共bam佢地機飛支那黎，先bam番支那機飛美國
咁支共跪咪放番你好正常

但係減到一星期兩班

美國同你玩對等
而家我可以飛幾多 你就可以飛幾多

唔係對等，係少過你一星期４班，
美國係一星期２班。
所以邊度算係“取消”？
最多可以話係“放寬”

本來係禁飛
而家咪取消禁飛